八年朋友生日慶祝 走酒店數

點先追得返啲錢
我幫八年朋友A book酒店慶祝生日book咗一間大房一間細房，但book完後友人B話要轉酒店。要我退返酒店錢，但酒店無得退款。之後朋友A同友人B都話照去返我book咗嗰間。結果佢哋依加話唔去我book嗰間酒店，仲話係我自把自為book嘅唔會比返錢我。

絕交

幾千蚊當認清朋狗友，抵到爛。好過他日借你十萬八萬走數。

咁友人B做乜轉酒店

友人B本來話想比驚喜A 所以冇同A講已經book咗邊間。但A就系我book完之後就話想住尖沙咀嘅酒店。

Staycation

咁點解你要幫人扑酒店

當中會唔會有咩誤會？真係朋友既話唔會咁對你，包括明知你book左酒店A但仲堅持去酒店B & 就算去酒店B 你朋友唔會將責任推晒落你身上

首先我覺得朋友間溝通真係好重要，你覺得你冇做錯，就大膽開聲主動溝通，有誤會就唔啱講到啱，如果佢地真係咁仆街，都冇辦法，大家唔夾無謂夾落去，人生應該為自己，唔通下下都要忍你班仆街咩

佢哋有用過間房就要找數啦 根本唔關啲對話事
除非你講明請佢哋
不過你預咗會反面

朋友要黎把撚咩

你講得唔清唔楚
你點解會自把自為book先
你想住半島自己book又逼鳩人夾咩
你講清楚來龍去脈呀大佬
呢家都唔知屌邊個

我係你我就唔同佢慶祝+自己約fd staycation咗佢算了

即係朋友A生日，你同朋友B各自Book咗一間酒店幫佢慶祝，最後朋友A決定去朋友B嗰間，而且酒店冇得退訂，朋友A、B都講到明唔會夾返訂俾你，所以你就要自己硬食咗筆訂金，係咪？

其實你冇講多啲來龍去脈，好難講話邊個錯哂嘅，即係例如一開波講好咗係你訂，之後朋友B又訂過第二間，佢哋又唔肯夾返訂俾你，咁就擺明係撚你啦如果冇講係邊個訂，你哋同時訂咗，咁就係溝通問題

至於佢哋唔肯同你夾返訂，咁佢哋係唔重視你啦，分分鐘冇當過你係朋友，我係你就唔再同佢哋埋堆喇，酒店筆訂一係自己硬食算數，一係俾埋錢自己嘆一晚，由得佢哋自己慶祝生日啦

咁一開頭B有冇贊成book你呢間先？ 有就叫。佢夾返錢啦
無就幫你唔到

啲咁撚無聊既事，其實一人讓一步已經完
就算你真係錯哂都好啦，如果真係朋友，一人少句嘻嘻哈哈已經完
而依家佢地擺明恰9你，佢地對你有幾fd，你自己諗啦

你好似講d唔講d
你book嗰時無同b講book邊間?

樓主唔好哂左間房啦 同呢度d巴打去酒店開心玩番晚算啦

未去就請屋企人/另一半去
呢啲撚屌朋友就收佢皮
講到明唔俾既就唔會拎得返
真fd就唔會講呢啲野

叫我地上去
開返個詛咒party

無當過你係朋友

益都唔益呢班連登垃圾社會敗類金鐘柒頭啦
又想拿著數？連狗真係賤格
佢自己同條女上去開心都唔益班垃圾啦

朋友？

唔好傻到為啲所謂「朋友」
浪費左間大細房

一係平價為人接左佢
一係搵其他你識既人用左佢

嗰兩件垃圾就絕交算

唔要我要